究竟仲未走既人係想同對家攬炒定同自己人攬炒:0)

大佬你地咪騎劫人地個運動先得架
一星期前講好左係和理非
一陣又送頭又比位對家入
政府聽朝就大造文章屌鳩你地暴力
自己都唔知留黎做乜
好似等清場就象徵式還拖咁
叫你走你又話分化
真係吹鳩漲

呢堆話唔定係鬼騎劫我地都未定啦，自己鬼打鬼大龍鳳就最好玩啦。今日拉完，聽日放，無人會嘈。

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

諗下啦 人地仲有831要搞架
咪撚累事啦屌

唔係講笑, 真係吹撚漲
都唔係跟大家共識去做

大局為重啦屌

求你地走好似求契弟咁

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

大局為重
走啦

推